真正的男人係唔會用咩whatsapp同tg揾人

只會用飛鴿傳書的

渣ga

利申：千里傳音

邊條女敢唔覆我，就訓練隻鴿不斷呵屎起佢個頭到